尋日無啦啦傳死人名單，就係為今日大公報頭版fc，打擊抗爭者公信力

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

其實個份野係"沉默的警察"放出黎
咁樣大公係咪證明咗警察不可信

唔通話太公報為作新聞放出嚟又同你講咩

所以唔好再做神探

把握已有既證據做野先

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

有撚人睇呢份報紙

份野係沉默的警察放出黎

所以唔好玩fake news

唔好再傳未經証實嘅野啦，好唔好呀?

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

留意大公有埋上門相
嗰度16單位，唔同區
唔係一早預備定既話得一日時間完成

大公報自己傳出黎再自己FC
FAKE NEWS既目的就係要你打擊佢
最好既方法係無視

我喜歡你的思路

中共...恐怖

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

無入信

我都覺得係
大家之後一定要分析好曬先分享出去

特別係twitter

佢話係就係?

睇太公報GE人, 仲要信佢9UP, 都唔L正常啦.

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區
只推行動po

神探左成個月, 出事啦, 炒車炒到

自己放假料出黎再指證係假證據，好難玩喎

係警察流出黎

大公報就知做新聞

算吧啦 之前屌佢地咪推未fc比佢地屌 成班兒登仔

求其喺A4紙打幾隻字打幾個假名假地址 再自己fc番係假再出新聞

啱！所以未check清楚真係唔好傳

下個頭條就係荃灣浮屍，已fced

根本對家就係想營造出 示威者=造謠者 呢個效果
我地再查案 再亂傳fake news, 就中晒佢地圈套

果單要mythbust真係太易
所以簡單做到既fc就唔好懶，起碼google下內容冇大破綻先好考慮周圍傳

戇鳩？署名係話自己警察，即係d流料係所謂白狗放啦，我地只係去求證
你份報紙就fake news 喇，拎黎墊狗屎嫁咋

twitter 已經見到Salomon share左荃灣浮屍果單，唉

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

自己fake news自己傳

自編自導自演

嗰單勁多疑點冇問題
有官司喺身都解釋唔到full gear自殺

今日狗仔記者會就會以此為據, 大力力質疑示威者說話既可信性, 然後就順水推舟, 話琴日荃灣單浮屍都係網民妄加揣測.
琴日唔開記招, 就係為左俾時間大公報幫佢拆.

講左幾個星期唔好再玩偵探遊戲
係到係咁傳fake news架啦

叫連仔開個傳聞台分流左d fake news

都可以屈係我地寫

大公報仲有人睇嫁

由誠信破產既人把口講出黎
真係特別冇公信力

沈默的警察講大話
事實證明警察無白警
連登仔好辛苦一齊check地址同人名㗎
示威者=破謠者
就真

恭喜連登神探又比人撚多鑊

之後如果有多份

大公無fact check姐係代表....

push

你邊到見到佢full gear？

FAKE NEWS既目的就係要你打擊佢
最好既方法係無視

佢哋會將兩單野撈埋一齊講
混淆視聽

神探入呢度，熱門留俾其它post
有美國巴打約咗見美國記者同政治領袖，需要所有可疑死亡個案嘅名單。

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

FC 拒絶炒車

我一見到啲名，先唔好話撞名，咁後生唔似會改嗰啲名囉

這個可能是在警局內被抬出來棄屍荃彎海
被打到內出血 所以從水撈上來 仍然有那麼多血

應該要有法醫驗屍公布

韓國有一個獨立的局驗屍局

香港應該效法 每天公布驗那些罪案受害人的死因及懷疑自殺及他殺的法証報告
他們的權力可以制衡警力
毎次都是一齊到案發現場
可以獨立公報調查结果
與警察公報的不一樣
很多時候所公佈的調查結果都另警察蒙羞

唔好下下做神探好唔好，次次都十幾個post，不如集中一個post好過啦

大公報本身公信力有幾高

有撚人睇大公報咩

都話咗咪做神探

班仆街自己放fake news 再自己fc

全身黑衫+有口罩同手套（唔算‘full’,我錯，但明顯係示威者裝束）

傳? 我見都未見過

尋日無啦啦傳死人名單，就係為今日大公報頭版fc，打擊抗爭者公信力

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

831 新屋嶺一定有奇怪 但其他屍體發現案做得太明顯 屌你咁多架私家車 喺要揸警車出去拋屍

推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

上面啲名on9到喊 姓名不停咁重複又重複，有冇咁巧合

國/偉/明/華/文

狂Loop左幾次，第一眼睇已經覺得on9到震

一直都講咪撚做偵探
應做既文宣又唔撚做
管埋d自己控制唔到既偵探推理
再情緒式選擇性處事，呢場抗爭好快收皮

但大公搵定哂料
為左既係證明冇人死 全部都係fake news
唔係反而此地無眼咩？

即係佢自己做新聞

同意

呢個可以做文宣方向

驚閪咩
大公話人冇公信力

佢哋不停地post 假新聞在連登，請大家見咗未FC嘢不要推，求証。不要被鬼有借口。

對家話假
即係..........

全世界都叫偉明 國華
呢個年代邊有後生叫呢啲名
起碼都加啲"賢"呀"俊"呀"卓"呀嗰啲啦

淨係識放大fake news 好撚醜惡

有合理懷疑係可以嘅
但係見得更多係大家次次見到依種信息都PANIC MODE
今次係好好嘅提醒(好在大公報係冇人睇)

真

理解大家都好緊張手足
但真係要FC，要有思考，唔好比人帶風向，要返回正軌

最近對家出緊兩招
1: 引到大家去查案，但同時，製造大量假新聞
(我信831有死人，只是苦無証據)
2: 引到大家將武力升級，但同時，黑警就馬上喬裝，四出破壞同放火
以上兩招，都係用媒體配合，馬上盡力唱衰抹黑

老毛格言：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

敵人開始擁護緊我地既查案同勇武，大家係時候要小心考慮如何處理

要傳訊息

首先要查清楚

根本係大公報自編自導自演

好多5毛推查案同埋武力升級，大家要睇清楚

講撚左唔好掛住玩陰謀論

補充：最驚係依種fake news流行，令真正被害手足最後變成都市傳說
我諗大家都唔想咁樣 係唔係

自己圍內都唔好掛住做神探啦
好多人會翻譯比外國人睇

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

入面有一單假就話係fake news,
有冇諗過如果入面有一單真嘅話係代表乜野？

事實上係班傻仔唔用腦
有理無理瘋狂轉載

份野連登都無人信

所以傳之前真係要用下腦，同埋要記錄低來源。炒咗車要搵返資料來源追查返邊個send啲fake news出嚟。

對方就係想將假既掩蓋真

所以唔肯定
就先調查，但唔好當真或廣傳住

尋日有人fc左係流料

方向正確！文宣係時候反擊

唔可以再咁樣落去

琴日唔係好多神探FC啲地址係假，叫人唔好傳？
今日又屈返係班神探傳Fake News？

我認我之前都係柯南，真係錯晒！！明白大家諗咩既，但係可唔可以將個點focus返係行動到？你做柯南都冇用架，只會加深自己既猜疑，混淆自己既思考！！

所以：
大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

係, 呢度跟本冇人信, 兩下就畀人踢爆左

邊有人睇呢份野

係連登講會俾人屌係五毛係狗
屌你老母
有正經野唔推走去推證實唔到野

沈默嘅警察愛放假消息
吾沈默嘅警察就愛打香港人

Push

up

連登仔都一早fc左係流野

Push下你先，順便係屋企整返個防盗眼cam

好多都天水圍 同一條邨

係無人睇，
不過藍絲會九傳
比條fake news 佬話我哋fake news 好嘔下

好大機會popo自己放料
屈落我地到

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

大公報d新聞已經可以自己作比自己
一係自己放假料自己踢爆
一係加個網民傳...之後闘始作故仔

寫個字就證明真係警察放出黎？
我寫沉默的雜種都得啦

筆桿子開始發功，群眾鬥群眾模式正式啟動。

劇本嚟，大家見到張圖都會推下post，琴晚已經有人fact check咗無嗰啲單位，其實連登都無咩人信，得嗰一兩個post講呢單，只可以話比大公報利用咗，無可避免。btw唔知呢單有冇推上Twitter，只要Twitter戰線保持公信力就夠了

大公報涉嫌造謠藉此造新聞

真真假假都係新聞(都係代表了社會在發生的事,直接及間接引起),只要在post時註明係未經"證實",我認為係ok. (原因係在一個資訊不完全流通的地方,無可能100%FC. 當然沒有FC的資料就真係要注明係傳聞)

呢度放流料都唔覺得有問題，一有唔同意見就屌人

太公又自編自導自演

岩呀 荃灣單野個個又係爭住神探
twitter又放埋上去

之前d人仲話唔fc亂推post

做嘢

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

唔怪得要作咁多流料

太公報自己放流料
所以即刻 Fact check 到source喺邊

Exactly

推！

Fake唔係問題，只要證明唔到係fake就可以

成班偵探是連登走火入魔，我都是個句，佢是擺明殺左人，你沒影到佢打死人條片，你吹得佢漲咩？

點假法呀？
問大公嘅話，64死人都係假啦on9

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

人權法審議前後對家就按捺不住

自己放流料 再自己拆穿

屌 我見都未見過呢份list

自己製造流言再自己踢爆去cover真正有可疑既流言

第一，網傳呢啲野一定係我地呢邊傳出黎？荒謬
第二，大公報理應作為中立傳媒報紙，但文入面將示威者命名為亂港派，所言偏頗、無公信力。
第三，就算係我地傳出黎，都係想fc姐，幾時話過信，又屈？

通常大公 文匯 特別澄清話假嘅
咁單料9x9係堅

真係香港長大既人 撚會睇哩份野咩

笑死

呢個要推

根本就是，屌未撚再放偵探文啊

小心假消息
中共開始用佢挑起鬥爭既手法
好低俗但有效

根本冇人信呢份野
抹黑都高章D丫
D名假到仆街
個撚個都叫偉明

自稱警察出架喎

大家一齊睇下Bloomberg editor講咩

DIU

所以唔會信 五大訴求缺一不可

成日笑啲藍絲咩咩咩
連登部分人咪又係做埋呢啲野
仲要日日係到玩偵探遊戲 真係on9

又一賊喊捉賊之作

推
唔好再中陷阱好唔好？

睇下呢個月幾多神探post on99
又有人真係信係咁跟

重點

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

佢又沖出黎做咩 咪有個po已經証實係假

印大概10萬份精華版，好多度免費派。
利申：我住嗰度樓下管理處有，屋企附近黨鐵站都有，勁多廢老拎。
當然返工拎一份（唔見看更mon住拎晒），落車拎比婆婆回收／自己掉晒去廢紙箱

大公報講fact check
但係有樣嘢要搞返清楚,
查明真相從來都係你哋記者傳媒嘅職責,
唔係我哋嘅責任,
唔好諗住將責任推喺我哋網民身上

不過都懇請真。手足唔好起勢咁討論呢啲未經fact check嘅資料,
呢到已經唔係一般嘅討論區,
就係因為有一定嘅公信力,
先至有咁多人都會上嚟睇,
如果冇咗呢個平台就好難做落去

--------------光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可--------------
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (19:30 愛丁堡廣場)
928 雨傘5週年集會 (19:00 添馬公園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)
更多活動

大公報造假唔撚得嘅
信份維穩報紙

唔好再玩fake news!

唔需要估太多野同做偵探
集中係行動度
謠言止於事實度
可以話最近依幾多日搵到幾多個屍體
估少少都算，花費太多時間落去就浪費左時間，
而且都唔會有實際幫助

不過未經FC 就真係唔好亂推。 雖然話FC係記者責任，但係太多fake news又攪到其他有用既post都俾人當係fake news.

幾時都話推fake news 未經證實消息 咩浮屍
都係整死緊場運動 focus 一d無得查既野 都唔focus 一d已經證實左既消息

fake news 戰術黎

咪撚亂傳啦

兒登仔 兒登仔 兒登仔 每日作一個故仔出黎 笑哈哈

和理非好多 冇獨立思考能力
連登睇到咩 就當真理

今日坪洲北灣有甚麼事發生呢？
忽然有一白六淺藍色短袖上衣男子一齊研究些甚麼？
留意今、明兩天坪洲天氣及水流（與坪洲未來24至48小時內有關）

唔好輕敵
驕兵必敗

係時候搵下邊個放上連登先

又帶風向 blocked

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行